# Сверка данных

Цель. Выявить расхождения в данных между базами, участвующими в обменах. На выходе с какой-то периодичностью (минимум день) строить отчет, пообъектно показывающий расхождения в данных между выбранными базами. Для этих целей с какой-то периодичностью производить выгрузку данных из целевых баз в сервисную базу сравнения.

см. [Требования](wants/terms.md)
